肥絲信眾入 出左問題想搵你地

學肥絲既快d入黎放低個右 等我地巴打可以集中 一次過block 左鳩你地班傻鳩

終於搵到個POST佢有留言。。可以完全封鎖

見唔到#2

肥絲 系列全部block 晒

肥絲捍衛正字係啱，但個方法就真係煩膠左啲

Thx
永別了

我認同佢理念
但我唔認同佢做法

佢係做緊正確嘅事，但立心不良

正 一次過

fat c rip

有個叫好好既會員 唔該留個言呀

Show Blocked User - 好好
完全封鎖 搵到啦